覺唔覺個個畢業都考紀律部隊

識到嘅人身邊總有
一兩個紀律部隊frd(可能我圈子細)
依樣野其實無咩問題

但眼見而家十個有八個畢業生
一畢業都 有/會 考慮紀律部隊
感覺好奇怪

以前大多數畢業 都可能考慮私人企業
未必會將紀律部隊睇到 咁重/首選
點解而家好似吸引力大左咁多

到最後你會點揀？

英文唔叻 考上去份人工都唔差 咪試下囉
利申：私人公司做

俾你試下
讀pure sci
非起樓相關engine

唔考政府可以做乜？

全部垃圾黎

知道自己係私人機構唔會撈得掂

咪爛去做公務員

做狗去搵錢

讀另一degree轉行
一係移民海外發展

因為私人市場更加唔吸引囉
除非你好有料

公務員唔係狗 係紀律部隊先係

咁咪紀律部隊囉

紀律部隊搵錢既能力係服從

用服從黎搵錢既職業都係賤過地底泥架啦

做雞都可以揀客

錢 時間
屋企鬆動就梗係乜都得
個個月俾少個崩就已經唱嘈到

btw tumblr 有個偽娘cosplayer 條J好撚大
突然覺得裙下面一定要有條巨龍先正

路西法在呼喚

因為私人西，做到隻狗還要比人小

做政府狗人工好服利好
返工時間短

私人一唔得就炒人
中年失業點算

長年累月返 shift
人地要死咪比佢地死囉

人工高 福利好 唔洗工作經驗

畢左業2年，輕輕鬆鬆5皮野一個月